意大利疫情擴散增至11人死亡 歐盟稱暫不考慮封關，可能因為死得太少人了

新型冠狀病毒肺炎在歐洲擴散，意大利增至11人死亡，超過320宗確診，個案由北部蔓延至南部西西里島。總理孔特強調當地的防控措施有效，仍然是安全的旅遊目的地。

意大利的鄰國瑞士、奧地利及克羅地亞先後出現首宗確診病例，全部患者都與意大利有關，不過，歐盟表示，暫時未有成員國考慮對意大利封關。

伊朗的死亡個案增至15人，確診者包括負責抗疫最高級的衛生部副部長。巴林增至23宗確診，科威特、伊拉克及阿曼都有確診，全部新增患者都去過伊朗。

On9 等攬炒

越來越多perfect storms

封咩關，神根公約，根本冇關當年去歐洲滑雪，係德國可以走到過法國根本冇關，點封

未學支那set roadblocks

其實陸路巴士去克羅地亞係有關
要落車 去警岡比人check passport
雖然係唔洗吸印

自由社會唔適合封關呢一套

不可以歧視意大利

克羅地亞未入到神根公約

克羅地亞果單好似仲係睇波中招，你叫鬼佬唔聚集娛樂根本無可能，中國人又做黃禍

意大利的case係咪由支那人播毒都未肯定
政府已經好歧視咁搵晒第一名病人身邊的支那人去驗，但全部都係陰性

佢唔似支那歐洲好多國同國之間，唔係用高速公路分開，係直頭行到過去冇可能所有路都set

話唔定啲國家特登借隻病毒去清洗共產黨支持者

都唔知今年環意單車唔知仲有冇得搞

今次最恐怖係轉機中招你又唔可能完全trace倒係邊到惹番黎，事源地方如果係肯如實同世界講隻病毒有咁高傳染性同真實疫情，我諗無好似家陣plague inc.容易難度咁四圍咁傳，咁中國人都無辦法，愛得黨就有愛黨嘅代價，係亞洲人慘

毀滅性災難都一定係天災加人禍一齊發生

真係所有路set, 都有大把位唔行馬路過都可以

德國大愛唔會封
留名等睇意大利又一次害死德國

德國16宗之後停左
啲人實覺得小事

全球為左經濟都係唔敢忍痛行先
同777 邏輯一樣 爆發先黎做野 最後都係要封

一帶一路 為你帶來病毒